[廣傳！]BBC 收片，收圖，收錄音

BBC收片，收圖，收錄音
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk
注意whatsapp入個陣要入埋 +

請send個人影的圖及片，不要統一文字內容

push

推

請幫手推post,

令世界聽見香港發生嘅事！

上呀香港！

高汁

香港加油

無論係支援既巴絲 或者 今日冇出去既巴絲都可以出一分力幫手backup 明白你地有苦衷 希望都可以盡一啲綿力大家都係同路人 前線巴絲打辛苦晒respect

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

英文唔得就係到請教

自推

幫手post埋去facebook

推！

人多好重要！

先推post再去send相

Original Material，即係你自己拍嘅
唔好攞網絡圖片/ 你fd send嚟嘅相俾佢
咪害人哋記者

類似post

沖出國際靠我地每一個！

Pushhhhhh

help! 讓真相傳開 比更多人知

推推推推推

Push

真係BBC？

黑警瞄頭開槍片
Po 左上reddit r/gifs 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

pish

Push！

推

警察基本上已經可以隨便對市民開槍

Pish

警犬暴力片 19:57 12/06/2019 (/w brief English descriptions)

Sent

每一段片，每一幅圖都好緊要

屌！岩岩有外國記者都同我傾左成半個鐘

但唔記得比圖比片佢仆街

PUSH

[Backup片][20:46最後更新]
示威者吐血

圍毆

噴外國人椒

爆頭

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

係ORIGINAL
要自己影

推呀！！！！

推!!

摙J個張有未？

要好好推廣香港啊各位

推爆佢

Push!!!!

推 一定要俾外國知

推 記得要自己片

推呀

Push

雖然都知英國政府冇撚用，但係推去畀傳媒畀多啲人睇到都好

推一下呢條片
好清析 好正面！

推爆佢，要長期置頂

有外國人知，就算申請庇護都易啲

Push!!!

WhatsApp有電話號碼好危險咁

Source

掟埋上FB分享先

推!

擋住救護車 捉傷者now直播精華

大家facebook見到d片/相，問距係咪持有人，如果係直接share比距叫距報

backup片可以back去av網站

呢張呢

屌你 唔係玩呢D既時候

推出國際

衛報都收意見！

咪玩啦...

Big data

仲有十分鐘番到Cardiff office
作為在英港人
好對唔住 14 同而家都無同你地一齊企出黎
只可以做鍵戰

Quote我俾圖我俾link俾片我
唔識英文無所謂
我幫你譯俾bbc
一陣我就會對住長播bbc既電視做野
BBC 有反應會貼番圖上黎

如果再唔得
我識得人同royalty 係私交
我知佢地要政治中立
但係我一定會用盡方法轉達你地既聲音

FYI

劃哂/刪去面容

中槍一刻

Help push

推，死黑狗屌你老尾

推 拜託令世界矚目

唉
俾狗追嗰陣冇機會拍片
一張拎得上場面嘅相都冇

對唔住大家

如你手上有關於今天(2019年6月12日) 香港警察對市民 記者 議員 使用不必要的暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive and unnecessary violence on protesting Hong Kong citizens, journalists, and legislative officials today (9th June. 2019), please send them to the media attached below! Please spread this message!

BBC News
WhatsApp: +44 7555 173285
Email: yourpics@bbc.co.uk

NBC NEWS
WhatsApp: +1-646-858-9310
Telegram: +1-646-858-9310
Email: tips@nbcuni.com

推 多d人睇到

推撚爆佢

如果有個真。烈士全身帶住炸彈 揸電單車或者車衝去警察群 boom 引爆
新聞有得唔報 外國有得唔幫 政府 淋病會點？

鍵盤戰士出動

幫推

有冇唔收個人影片嫁
唔係現場呀

係咪將D片send比佢就得？

太古廣場嚟喎ching

send 埋去 The Guardian 衛報

有人話del緊片 記得back up

已sd

平時用開個twitter account嚟收外國消息
由6/9嘅寂寂無聞 變到今日無論係美國定日本都有人討論
想講其實大家做過嘅事真係有用

光州事件都係因為有記者帶到出外國先引起注意
大家比力！

Twitter 都好多人睇，就好似Trump Trump咁

仲有冇其他媒體要相同片

推啊屌

人地唔係要first hand咩

推！！！！

p

望左BBC new live咁耐
乜都唔見
星期一都仲有6/9畫面
同肥彭訪問

見到少少畫面
仲未深入講

推!!!!!!

BBC 播緊
但我office部電視無聲...

得果兩三分鐘only

感謝大家

行け！！！！！！！

私の神様 お願い

私わ 20歳のお宅 お願いします LIHKGの皆様
お願い

有冇巴絲打幫下手

呢個網可以sd信俾美國

鍵戰幫手上reddit推post

Push!

推到黑警被送上國際法庭

有冇方法攞呢條片呀

BBC 無撚用既
播黎播去都係果少少
上面條link 根本就係直譯轉載

推cls

唔好意思都要做 各位可唔可以幫我push埋

美國網媒Vox想搵今日係現場既人電話訪問 有興趣請搵
Facebook messenger:
Whatsapp: +4407878350586
Telegram: @applench

唔可以再淨係得香港人知道咩事 幫手散出去 令件事得到更大關注 thanks🙏🏻

唔好留名 直接聯絡上面既contact

推死死黑警

Guardian reply

thank you. We would have a look, that is kind. We are most interested in anything that you took which might not be the case as you are in the UK, but if there is something you feel we should see then please feel free.

美國網媒點解係+44 英國電話?